有冇人都係唔識講自己感受

已經唔知第幾次係咁
好似今日咁
原本男朋友約好咗我星期三見
本身諗住係約全日見
但今日佢同我講佢嗰日約咗朋友
淨係可以見2-3個鐘
個心即刻灰曬
雖然係好唔開心
但諗諗下 佢都應該要有同朋友玩嘅私人時間
咁難得Day off 唔應該怪曬佢
所以無同到佢講我嘅感受
呢個只係其中一個例子 有時我都唔知自己諗緊乜
好多時候自己唔開心都無同佢講
同過朋友講佢地都覺得我唔應該收埋自己感受
但我係打從心底裡 覺得男朋友無錯呀
你地又點睇

sorry for too long

有仔就收鳩皮啦愛滋爛臭化綠汁閪

點解樓豬可以同佢一齊?
你鍾意佢咩先? 佢又鍾意你咩先?

鐘意佢夠專一 同我一樣咁膠
我好肯定自己係好愛佢架！
但好驚有日呢啲感受積埋積埋會爆

咁要睇對方做過D咩 而令你覺得佢都係鍾意你
行動比密語較實際嫁

我感覺到佢都係愛我架

但係你都要同佢偈下 約出尼實係想見多D
唔係同你去一陣街 之後就搵FD

約左你又走去約fd
不能接受

但我成日會企埋係佢角度諗
然後就會明白佢 接受咗lol

我都努力嘗試表達下感受啦

你叫佢抽多D時間陪你 一齊去搵新鮮感

我都係，約咗全日結果又話夜晚約咗fd，咁都算，仲要訓遲，我咁係發脾氣啦，然後話我語氣唔好，日日吵佢話不如暫時分開 我話冇暫時分開了，分手就分手吧，真係好攰。

same
好多時想講自己感受
但唔知點講因為驚hurt 到人/放負/令人唔鐘意自己

感受有時唔止一種
好矛盾既感覺我都唔識講

表達自己感受都要用啲表達技巧，可以留意下有啲好識表達嘅人點樣講野唔會令人覺得放負或者撩交嗌。表達自己感受都幾重要，成日唔講會令人有距離感。有時唔想講自己感受可能係因為太介意人地聽完嘅反應，但現實好多時都係自己嚇自己，其實人地唔會咁諗。

唔該重新搵過 會成日痴你身既男友
重色輕友果類

唔講唔講 終有一日會一次過爆曬出黎一發不可收拾 或者係到最後自己忍到心淡想走 唔好將自己既容忍力睇得咁高

我都係咁 ，琴日分左手
最後因為忍忍埋埋爆左出黎
結果佢話因為太平淡而逼我分手

我都好想講 但我怕嗰種冷戰嘅感覺
我已經鬱得好辛苦
點解人拍拖 我拍拖 我拍到好似悲情女主角咁

一段唔對等嘅關係實在好辛苦
開心嘅回憶好多 我唔想放低
但我可以點做去改善呢段關係

每次都係我要Ready好 等佢搵我
我好討厭呢種等待嘅感覺
我覺得自己卑微過隻狗
而佢隨時都可以放我飛機 遲到
有時問佢得唔得閒陪下我 永遠都係唔得
但只要佢一搵我 只要嗰樣嘢唔係Urgent 我都會盡力推咗佢 去見佢
究竟我可唔可以愛自己多啲

佢冇錯 但同時你唔開心都冇錯 講俾佢聽係可以喺段關係攞返個平衡 如果唔係遲早玩完

睇到你個cm 喊咗

無錯
好怕講咗之後個後果會好嚴重
所以好多時都會收埋收埋唔講

有陣有啲嘢自己攞嚟... 佢搵你你一定會喺度，咁點解要推佢自己啲嘢畀你約先？
佢推你、飛機你，係佢嘅選擇。同時間你都選擇咗推你自己嘅嘢去等佢，一個願打一個願捱無問題㗎喎。自己選擇完，自己又後悔，做乜鳩啫？

講得好岩。
我真係唔明白, 約左女朋友, 放飛機去約friend係咩玩法?
正常一早約左女朋友, 就推friend。一早約左friend, 就推女朋友。
如果佢可以因為朋友而放妳飛機, 妳一樣可以, 冇必要因為佢而放朋友飛機。感情講求平衡, 長期唔平衡就散硬。